2&b真係球場笑話黎

廢到

傳腳波都有問題

成場鳩下鳩下咁

垃撚圾，波都未控得掂仲係咁舉手叫人傳俾佢

畀人迫兩下就甩

球場外都係啦

佢正選應該贏3:0

有落場未

咪傳左球靚直線比拿卡囉

熱刺3